唔想走，但係我想生細路

我想建立自己家庭，有小朋友
所以要走

我唔係介意留低抗爭
一齊 做暴民 打共匪
但係一諗到個仔將來d同學係蝗
返學講蝗語玩抖音
大衛貝克漢姆
我會好想死

如果香港人大家都願意留低生仔
起碼個仔講廣東話成長
就算做mk仔都好過做的士陳
咁我都會留低

不過而家大部分人都去第d地方先諗生仔
留底？不了

你望下依家啲小學生先，講匪語，睇抖音。啲價值觀跟撚晒大陸。樓豬夢要醒了，舊香港已回不去

而家連中學生都睇

一早醒左
我真心想抗爭，係咪選擇左留低就唔好再諗組家庭？
咁我抗爭益比邊個？

係都抗爭贏咗先生

八十歲生仔？
利伸：同女友適婚年齡，唔好話八十
就算要十年時間去光復，女人都已經高齡產婦

望樓豬你自求多福，自己教好個仔，唔好第時比個仔舉報你上連登

所以咪唯有走囉

p.s.連登風向真係好痴線
話走要比人屌
話係香港生仔又比人屌
叫人一齊係香港生仔，比人屌得仲金

大佬呀，大家一齊係香港生
先有機會砌返個香港文化出黎架
你地唔生，ok fine我選擇移民先生咁又要屌

屌即block

當英國佬都唔撚係英國生嘅時候
香港人同中東佬衝去生

點解英國人都唔係英國生?真心想知

我會教導下一代守法
唔好破壞法治

shitty food shitty weather shitty place

上連登 勿認真
今日都無啦啦俾人屈係五毛 戇撚尻

我冇睇